# ออกใหม่ราคาดอลลาร์ต่อเดือนใช้ได้คนSpotify Family Plan #
ได้ออกใหม่ในราคาดอลลาร์ต่อเดือนใช้งานได้บัญชีโดยตอนนี้เปิดให้ใช้ทุกประเทศที่มีเปิดให้บริการแล้วยกเว้นประเทศแคนาดาสำหรับใหม่ของนี้ผู้สมัครจะสามารถใช้สมาชิกแบบได้จำนวนบัญชีแยกกันโดยแต่เดิมก็มีอยู่แล้วคิดราคาดอลลาร์ต่อเดือนสำหรับคนดอลลาร์ต่อเดือนสำหรับคนดอลลาร์ต่อเดือนสำหรับคนและดอลลาร์ต่อเดือนสำหรับ
คนเท่ากับว่าใหม่นี้ราคาถูกลงกว่าที่ราคาแพงสุดของเดิมครึ่งหนึ่งเลยทีเดียวการออกใหม่ของนั้นก็คงเดาได้ไม่ยากว่ามาสู้กับโดยก่อนหน้านี้ก็มีและที่ออกมาในลักษณะเดียวกันส่วนผู้ใช้เดิมของอยู่เดือนถัดไปจะได้รับการอัพเกรดเป็นแบบใหม่โดยอัตโนมัติที่มา
Spotify Family Plan Spotify Premium Spotify Family Plan Spotify Spotify Premium Spotify Family Plan Family Plan Family Plan Family Plan Spotify Apple Music Google Play Music TIDAL Family Plan Family Plan Spotify Family Plan The Verge 